沉晚食飯聽到個年輕人不停比人勸QUIT IVE

成餐飯聽得出你好迷惘, 佢地又唔明你講乜

而個兩位長輩又Outdated剩係識叫你quit

見到既話入黎放低你既難題

你Ive讀得差出黎做野，都有HD打底，多雇主承認
讀得好都可以升Ugc
其實好過其他學店d asso 多多聲(假設你得十幾分)

唔係話要做IVE打手或者叫人唔好讀IVE

而係成程佢地都講緊廣東話

不過唔係亙相了解對方內容

冇記錯巴打係社工

你記錯

十年前讀過IVE乞食科

沉晚

咪又係買唔到樓

就黎連居屋都唔比抽

如果你個個sem都有一半科要retake 你quit唔quit

Ive仔
係我就勸佢死撚左去算啦地底泥

咩事先?

真係讀唔黎? 溫極唔識? 教極唔明?

世界變左架啦, 唔讀書可能仲好d

CCCU asso 入ugc
Dse11分，點睇？

如果升唔到大學, 點睇?

個後生仔不停比人叫re DSE

好撚馨香咩

利申：同樣asso仔

我覺得asso> Ive
唔係馨唔馨香，係佢話ive好過其他cc多多聲先係問題
Ive 入u率低咁多
I大除左eng其他都係伏伏地

Ive進可攻退可守 hd點都好過asso
仲要冇咩人諗住升ugc 冇咩人會同你爭
相反asso格離左右會陰鳩你唔想你同佢爭位

利申hkcc升HKU

但group project點算，身邊班同學都唔認真讀書，carry咁多人都辛苦死自己

邊個話出奇

大學都好多自由騎士

睇你點睇 以前香港得一兩間U，大部分人都讀工業學院（即依加ive）。到今時今日依班人都係好多行業既高層同核心人物，佢地為左提供職業亦都同vtc有聯繫。所以ive hd既認受性其實冇想像中咁低。反正asso係升學導向而hd係職業導向，其實好難去比較
利申 ive升ugc